想食牛扒，港島邊度有牛扒黃店可以外賣

買到反去舊肉仲食得？！

灣仔後街牛扒

後街牛扒

買得外賣一定有取捨，同埋我係買上車食，希望樓下唔好再覆呢啲廢話 thanks

好似唔做牛扒外賣？我記得老細係啲有要求嘅人
聽日打過去問吓

Top Blade Steak Lab

push

睇佢食嘅係咩quality la...
如果係靚個隻不過真心onJ....
外賣 牛扒

幾舊水塊扒，食肉之餘仲有氣氛環境
佢煎好入盒俾你焗撚住，rare都變medium
樓主仲要上車食，係架Bentley到食都嫌迫啦，仲要膠刀膠叉

不過各人有各人喜好啦

呢間好似係食牛扒放題

呢間正